{
    "url": "https://www.fundep.ufmg.br/vagas/vagas-projetos/",
    "acquisition_date": "11/12/2021 10:16:00",
    "all_jobs": [
        {
            "title": "(Projeto 28201) Especialista em inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo tecnol\u00f3gico",
            "description": "Projeto: (Projeto 28201) Especialista em inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo tecnol\u00f3gicoVaga para Especialista em inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo tecnol\u00f3gico \u2013 Bolsa de PesquisaLocal de Trabalho:\u00a0Centro de Desenvolvimento da Tecnologia Nuclear \u2013 CDTN, Campus da UFMG na Pampulha, Belo Horizonte, MGHor\u00e1rio de trabalho: Segunda a Sexta, 40 horas/semanaPrazo da Contrata\u00e7\u00e3o: 12 meses, prorrog\u00e1vel at\u00e9 o final do projetoN\u00famero de vagas: 01Os interessados dever\u00e3o encaminhar curr\u00edculo para lma.granioter@gmail.com at\u00e9 o dia 02/07/2021.No campo \u201cassunto\u201d do e mail informar 28201 \u2013 Especialista em inova\u00e7\u00e3o e empreendedorismo tecnol\u00f3gico ",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/06/28201-Especialista-em-inovacao-e-empreendedorismo-tecnologico-Perfil-DTI-A.pdf"
        },
        {
            "title": "Pesquisador para vaga em processamento e fabrica\u00e7\u00e3o de nanomateriais",
            "description": "Projeto: [27693] LCPNano \u2013 processamento e fabrica\u00e7\u00e3o de nanomateriaisOs interessados devem enviar seu curr\u00edculo Lattes para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (cv.lcpnano@gmail.com), com o t\u00edtulo: [VAGA LCPNANO PROCESSAMENTO] \u2013 nome e sobrenome do candidato. O curr\u00edculo lattes deve estar atualizado e a comprova\u00e7\u00e3o dos 06 anos de experi\u00eancia em pesquisa ou inova\u00e7\u00e3o bem documentada. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada primeiramente por meio de an\u00e1lise eliminat\u00f3ria dos curr\u00edculos. Os candidatos aprovados nesta etapa ser\u00e3o notificados por e-mail para marca\u00e7\u00e3o da entrevista.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/12/chamada-pesquisador-processamento-nov-2021-1-1.pdf"
        },
        {
            "title": "23\u00aa CHAMADA DE BOLSAS DE PESQUISA \u2013 Projeto \u00c1reas Marinhas e Costeiras Protegidas",
            "description": "Projeto: 23\u00aa CHAMADA DE BOLSAS DE PESQUISA \u2013 Projeto \u00c1reas Marinhas e Costeiras ProtegidasA Funda\u00e7\u00e3o de Desenvolvimento da Pesquisa \u2013 FUNDEP, torna p\u00fablica a presente Chamada para a concess\u00e3o de bolsas de aux\u00edlio e fomento \u00e0 pesquisa e ao desenvolvimento tecnol\u00f3gico no \u00e2mbito do Projeto \u00c1reas Marinhas e Costeiras Protegidas \u2013 GEF Mar.O Edital completo e o formul\u00e1rio para inscri\u00e7\u00e3o encontram-se dispon\u00edveis\u00a0 https://www.fundep.ufmg.br/gefmar/\u00a0Perguntas e respostas \u2013 23\u00aa Chamada do GEF Mar\u00a0\u00a0",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/09/23a-CHAMADA-DE-BOLSAS-DE-PESQUISA-Projeto-Areas-Marinhas-e-Costeiras-Protegidas-GEF-Mar.pdf"
        },
        {
            "title": "24659 \u2013 Analista Desenvolvedor de Sistemas - Perfil 1",
            "description": "Projeto: 24659 \u2013 Analista Desenvolvedor de Sistemas \u2013 Perfil 1",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/24659-\u2013-Analista-Desenvolvedor-de-Sistemas-Perfil-1-1-1.pdf"
        },
        {
            "title": "24659 \u2013 Analista Desenvolvedor de Sistemas - Perfil 2",
            "description": "Projeto: 24659 \u2013 Analista Desenvolvedor de Sistemas \u2013 Perfil 2",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/24659-Analista-Desenvolvedor-de-Sistemas-Perfil-2-3.pdf"
        },
        {
            "title": "25837 - VAGA PARA BOLSISTA PRODU\u00c7\u00c3O AUDIOVISUAL PROJETO DE EXTENS\u00c3O CMCC & ELAS",
            "description": "Projeto: 25837 \u2013 VAGA PARA BOLSISTA PRODU\u00c7\u00c3O AUDIOVISUAL PROJETO DE EXTENS\u00c3O \u000bCMCC & ELASEstudante de n\u00edvel superior do curso Bacharelado em Ci\u00eancia e Tecnologia ou\nBacharelado em Ci\u00eancias e Humanidades\u00a0Regime de contrata\u00e7\u00e3o: Bolsa de Extens\u00e3oPer\u00edodo: at\u00e9 12\u00a0 mesesCarga hor\u00e1ria: 4 horas di\u00e1rias, 20 horas semanais.Remunera\u00e7\u00e3o mensal inicial: R$ 400,00 (quatrocentos reais)Modelo de Sele\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise de Curr\u00edculo e Entrevista (entrevista ser\u00e1 marcada posteriormente ao recebimento e an\u00e1lise das documenta\u00e7\u00f5es dos interessados)Local de trabalho: Home OfficeAtribui\u00e7\u00f5es: Auxiliar na condu\u00e7\u00e3o de grava\u00e7\u00f5es e prepara\u00e7\u00e3o de material audiovisual, tratamento ac\u00fastico e de imagem, luminosidade e anima\u00e7\u00e3oPr\u00e9-requisitos: Candidatos interessados dever\u00e3o encaminhar curr\u00edculo para cmcc.adm@ufabc.edu.br com o nome da vaga at\u00e9 o dia10/12/2021 \u00e0s 18:00hs, identificando o nome do cargo e forma\u00e7\u00e3o b\u00e1sica no titulo do e-mail.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/Vaga-para-bolsista-Producao-Audiovisual-ATUALIZADA.pdf"
        },
        {
            "title": "26656 \u2013 IBICT Vaga para Designer Instrucional - Contrata\u00e7\u00e3o de Aut\u00f4nomo (RPA) ",
            "description": "Projeto: 26656 \u2013 IBICT Vaga para Designer InstrucionalProjeto: \u00a0 Dimensionamento da for\u00e7a de trabalho em Secretarias de Sa\u00fade para tomada de decis\u00e3o em gest\u00e3o do trabalho em sa\u00fade a partir da coleta, estrutura\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de dados quantitativos e qualitativosLocal de Trabalho: Remoto e/ou presencial no IBICTN\u00famero de vagas: 01Dura\u00e7\u00e3o: At\u00e9 40 dias (04/11 a 13/12/2021)Crit\u00e9rio de Sele\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise curricularRegime de Contrata\u00e7\u00e3o: Servi\u00e7os Aut\u00f4nomosValor Contratual (L\u00edquido): R$ 22.500,00 (vinte dois mil e quinhentos reais)Os interessados dever\u00e3o enviar o Curr\u00edculo Lattes atualizado para o e-mail: anamendes@ibict.br, at\u00e9 o dia 03/11/2021, com o t\u00edtulo \u201cVAGA PARA DESIGN INSTRUCIONAL\u201d.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/Chamada-RPA-Projeto-Dimensionamento-MS-FNS-Vaga-Designer-Instrucional_IBICT.pdf"
        },
        {
            "title": "26658/VAGAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL",
            "description": "Projeto: 26658/VAGAS DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIALDOS REQUISITOS B\u00c1SICOS EXIGIDOS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3ODESCRI\u00c7\u00c3O DAS ATIVIDADES A SEREM DESEMPENHADASValor da remunera\u00e7\u00e3o: total de 16.000,00 em duas parcelas na entrega do produto.Data de In\u00edcio: 05/11/2021Data de T\u00e9rmino: 31/12/2021CRONOGRAMA DE DESEMBOLSOSOs interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo profissional atualizado, para o e-mail: cotec@ibict.br at\u00e9 o dia 03/11/2020, com o t\u00edtulo \u201cSELE\u00c7\u00c3O BIBLIOTEC\u00c1RIO\u201d.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/VAGA-EQUIPE-DE-COMUNICACAO-SOCIAL_Biblioteconomia.pdf"
        },
        {
            "title": "VAGAS DE PROFISSIONAIS DE DIAGRAMA\u00c7\u00c3O",
            "description": "Projeto: 26658/VAGAS DE PROFISSIONAIS DE DIAGRAMA\u00c7\u00c3ODOS REQUISITOS B\u00c1SICOS EXIGIDOS PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O\u25cb\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Possuir diploma ou certificado de conclus\u00e3o de gradua\u00e7\u00e3o em curso de n\u00edvel superior reconhecido pelo Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de desenho industrial,\u25cb\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Experi\u00eancia\u00a0 em diagrama\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o governamental;\u25cb\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Experi\u00eancia em diagrama\u00e7\u00e3o de documenta\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.Valor da remunera\u00e7\u00e3o: total de 16.000,00 em duas parcelas na entrega do produto.Data de In\u00edcio: 05/11/2021Data de T\u00e9rmino: 31/12/2021Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo profissional atualizado, para o e-mail: cotec@ibict.br at\u00e9 o dia 03/11/2020, com o t\u00edtulo \u201cSELE\u00c7\u00c3O DIAGRAMADORES\u201d",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/Vagas_PROFISSIONAIS-DE-DIAGRAMACAO_nov.pdf"
        },
        {
            "title": "27386 - Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Gerenciamento de Projetos",
            "description": "Projeto: 27386 \u2013 Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Gerenciamento de Projetos",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/ESTAGIARIO_NIVEL_SUPERIOR_GERENCIAMENTO_PROJETOS_29_NOV_2021-2.pdf"
        },
        {
            "title": "27386-Bolsista - Programador de Software",
            "description": "Projeto: 27386-Bolsista \u2013 Programador de Software",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/PROGRAMADOR_SOFTWARE_29_NOV_2021-1.pdf"
        },
        {
            "title": "27386-Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Desenvolvimento de Sistemas de TI",
            "description": "Projeto: 27386-Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Desenvolvimento de Sistemas de TI",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/ESTAGIARIO_NIVEL_SUPERIOR_EM_DESENVOLVIMENTO_DE_SISTEMAS_DE_TI_29_NOV_2021-1.pdf"
        },
        {
            "title": "Engenheiro Pesquisador (\u00c1rea de El\u00e9trica e Eletr\u00f4nica)",
            "description": "Projeto: 27529 \u2013 SCM corveta J\u00falio de Noronha \u2013 Fase VIVaga para projeto: 27529 \u2013 SCM corveta J\u00falio de Noronha \u2013 Fase VILocal de Trabalho: Instituto de pesquisa da Marinha-IPqM com eventuais deslocamentos para outras Organiza\u00e7\u00f5es Militares da Marinha do Brasil.\u00a0Os interessados dever\u00e3o encaminhar curr\u00edculo para agpprojetos@fundep.com.br\u00a0at\u00e9 o dia 12/10/2021. No campo \u201cassunto\u201d do e mail informar: 27529 \u2013 Engenheiro Pesquisador (\u00c1rea de El\u00e9trica e Eletr\u00f4nica)\u00a0",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/Engenheiro-Pesquisador-Area-de-Eletrica-e-Eletronica.pdf"
        },
        {
            "title": "27669 - Projeto de Pesquisa para Implementa\u00e7\u00e3o de metodologias e solu\u00e7\u00f5es Tecnol\u00f3gicas livres voltadas para a gest\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Arquivo Nacional",
            "description": "Projeto: 27669 \u2013 Projeto de Pesquisa para Implementa\u00e7\u00e3o de metodologias e solu\u00e7\u00f5es Tecnol\u00f3gicas livres voltadas para a gest\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Arquivo NacionalVaga para Jornalista/PublicistaProjeto: 27669 \u2013 Projeto de Pesquisa para Implementa\u00e7\u00e3o de metodologias e solu\u00e7\u00f5esTecnol\u00f3gicas livres voltadas para a gest\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Arquivo Nacional.Local de Trabalho: RemotoN\u00famero de vagas: 01Dura\u00e7\u00e3o: 10 dias \u00fateisCrit\u00e9rio de Sele\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise curricular e entrevistaRegime de contrata\u00e7\u00e3o: Servi\u00e7os Aut\u00f4nomosDedica\u00e7\u00e3o semanal esperada: 40hValor contratual: R$ 15.000,00 (quinze mil reais) \u2013 L\u00edquidoOs interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo profissional atualizado, para o e-mail: cgti@ibict.br (cc: jessicacosta@ibict.br e jessicasantos@ibict.br) at\u00e9 o dia 18/11/2021, com o t\u00edtulo \u201cSELE\u00c7\u00c3O JORNALISTA/PUBLICISTA\u201d.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/RPA_AN_Jornalista-publicista.pdf"
        },
        {
            "title": "28003 Bolsista de apoio t\u00e9cnico",
            "description": "Projeto: 28003 Bolsista de apoio t\u00e9cnicoO presente edital tem como objeto a contrata\u00e7\u00e3o de um bolsista de apoio t\u00e9cnico para realizar a coleta de sangue e coleta de secre\u00e7\u00e3o nasal para detec\u00e7\u00e3o de ant\u00edgeno do SARS-COV2, no Laborat\u00f3rio Central de An\u00e1lises Cl\u00ednicas (LACEN) da UNIFAL-MG.1.2 A contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 por um per\u00edodo de 3 (tr\u00eas) meses, com carga hor\u00e1ria de 20 horas semanais, das 07:00 \u00e0s 11:00 horas, de segunda-feira a sexta-feira.1.3 A remunera\u00e7\u00e3o da bolsa ser\u00e1 no valor de R$ 1.000,00 reais mensais.1.4 O profissional dever\u00e1 comprovar experi\u00eancia em coleta e habilita\u00e7\u00e3o em uma das \u00e1reas solicitadas: Forma\u00e7\u00e3o em Biomedicina, Forma\u00e7\u00e3o em Farm\u00e1cia, T\u00e9cnico em An\u00e1lises Cl\u00ednicas, T\u00e9cnico ou Auxiliar de Enfermagem.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/07/Edital-contratacao-para-coleta-de-swab-COVID-19_final.pdf"
        },
        {
            "title": "28010 - Est\u00e1gio Programa\u00e7\u00e3o Java",
            "description": "Projeto: 28010 \u2013 Est\u00e1gio Programa\u00e7\u00e3o Java28010 \u2013 Est\u00e1gio Programa\u00e7\u00e3o Java\nLocal de Trabalho: Instituto de Pesquisas da Marinha IPQM\nRio de Janeiro RJN\u00famero de vagas: 01Os interessados dever\u00e3o encaminhar curr\u00edculo para agpprojetos@fundep.com.br\u00a0at\u00e9 o dia 20/06/2021. No campo \u201cassunto\u201d do e mail informar: 28010 \u2013 Est\u00e1gio Programa\u00e7\u00e3o Java",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/06/28010-Vaga-Estagio-Programacao-Java.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsista nivel superior em Letras ou Jornalismo",
            "description": "Projeto: 28034 OpasInteressados enviar curr\u00edculo para Gleiceane Le\u00e3o gleiceaneleao14@gmail.com at\u00e9 01/11/2021.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/TR-Letras-Jornalismo.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsista n\u00edvel superior com experi\u00eancia comprovada em normaliza\u00e7\u00e3o de texto - ABNT",
            "description": "Projeto: 28034 OpasInteressados enviar curr\u00edculo para Gleiceane Le\u00e3o gleiceaneleao14@gmail.com at\u00e9 01/11/2021.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/ABNT.pdf"
        },
        {
            "title": "28184 - Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o (Geof\u00edsica) ",
            "description": "Projeto: 28184 \u2013 Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o (Geof\u00edsica)Pr\u00e9-requisitos:Valor da bolsa: a combinar dependendo da experi\u00eancia do(a) candidato(a).Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo para o e-mail: selecaoprojetos@dcc.ufmg.br, at\u00e9 o dia 19/11/2021. No t\u00edtulo do e-mail \u00e9 necess\u00e1rio informar: Bolsista de pesquisa e inova\u00e7\u00e3o (Geof\u00edsica).",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/Bolsista-de-Pesquisa-e-Inovacao-Geofisica-nivel-D-nov2021.pdf"
        },
        {
            "title": "28184 - Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o n\u00edvel GR",
            "description": "Projeto: 28184 \u2013 Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o n\u00edvel GRAtividades a serem desempenhadas:Valor da bolsa: a combinar.Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo e hist\u00f3rico escolar para o e-mail: selecaoprojetos@dcc.ufmg.br, at\u00e9 o dia 11/11/2021. No t\u00edtulo do e-mail \u00e9 necess\u00e1rio informar: Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o n\u00edvel GR (Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o).",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/vaga.pdf"
        },
        {
            "title": "28184 - Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o n\u00edvel I (Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o)",
            "description": "Projeto: 28184 \u2013 Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o n\u00edvel I (Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o)Pr\u00e9-requisitos:\u00a0Valor da bolsa: a combinar.Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo para o e-mail: selecaoprojetos@dcc.ufmg.br, at\u00e9 o dia 30/11/2021. No t\u00edtulo do e-mail \u00e9 necess\u00e1rio informar: Bolsista de Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o n\u00edvel I (Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o).",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/chamadaBolsaDCC_I-novembro2021.pdf"
        },
        {
            "title": "28197 - Analista de TI - SINDH Ci\u00eancia de Dados",
            "description": "Projeto: 28197 \u2013 Analista de TI \u2013 SINDH Ci\u00eancia de Dados\u00a0Experi\u00eancia e conhecimentos necess\u00e1rios:\u00a0Sal\u00e1rio: A combinarBenef\u00edcios: A combinarCarga hor\u00e1ria: 40 horas/semana\u00a0\u00a0Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo para o e-mail: selecaomdh@dcc.ufmg.br, at\u00e9 o dia 20/12/2021. No t\u00edtulo do e-mail \u00e9 necess\u00e1rio informar: Analista de TI \u2013 SINDH Ci\u00eancia de Dados.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/12/DCC-Perfil-Analista-de-TI_dez2021.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsista Pesquisador Individual para trabalhar como L\u00edder T\u00e9cnico em Ci\u00eancia de Dados",
            "description": "Projeto: 28197 \u2013 MMFDH \u2013 Bolsista Pesquisador Individual \u2013 L\u00edder T\u00e9cnico em Ci\u00eancia de DadosPr\u00e9-requisitos: \u00a0Valor da bolsa:Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo para o e-mail: selecaomdh@dcc.ufmg.br, at\u00e9 o dia 05/07/2021. No t\u00edtulo do e-mail \u00e9 necess\u00e1rio informar: Bolsista Pesquisador Individual \u2013 SINDH L\u00edder T\u00e9cnico \u2013 Ci\u00eancia de Dados.\u00a0",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/06/DCC-Perfil-BolsistaPesquisadorIndividual-jun2021-1.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsistas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o para trabalhar como L\u00edder T\u00e9cnico em Ci\u00eancia de Dados",
            "description": "Projeto: 28197 \u2013 MMFDH \u2013 Bolsistas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o \u2013 L\u00edder T\u00e9cnico em Ci\u00eancia de DadosPr\u00e9-requisitos:\n\u25aa Ser aluno de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (mestrado ou doutorado) do DCC/UFMG.\n\u25aa Disponibilidade de 20 horas semanais.\n\u25aa Ter um bom ingl\u00eas t\u00e9cnico.\n\u25aa Ter interesse em pesquisa aplicada e atividades de P&D&I, e publica\u00e7\u00f5es cient\u00edficas.\n\u25aa Ser um bom l\u00edder t\u00e9cnico e saber motivar e gerenciar um bom time de desenvolvedores e analistas de sistemas de software.\n\u25aa Apresentar muita vontade de aprender, evoluir e colaborar.\n\u25aa Saber trabalhar em equipe, com responsabilidade e comprometimento.Valor da bolsa:\n\u25aa R$ 3.600,00 para alunos de doutorado.\n\u25aa R$ 2.200,00 para alunos de mestrado.Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo incluindo o semestre em curso, hist\u00f3rico escolar e o orientador (acad\u00eamico ou da disserta\u00e7\u00e3o), para o e-mail: selecaomdh@dcc.ufmg.br, at\u00e9 o dia 05/07/2021. No t\u00edtulo do e-mail \u00e9 necess\u00e1rio informar: Bolsista de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o \u2013 SINDH L\u00edder T\u00e9cnico \u2013 Ci\u00eancia de Dados.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/06/DCC-Perfil-BolsistaPosGraduacao-jun2021-1.pdf"
        },
        {
            "title": "28218 - Analista/Desenvolvedor de Sistemas Pleno",
            "description": "Projeto: 28218 \u2013 Analista/Desenvolvedor de Sistemas PlenoVaga para projeto:  28218 \u2013 SISGAAZLocal de Trabalho: Instituto de Pesquisas da Marinha (IPqM) \u2013 Ilha do Governador, Rio de\nJaneiro/RJ.Os interessados dever\u00e3o encaminhar curr\u00edculo para agpprojetos@fundep.com.br\nat\u00e9 o dia 22/10/2021. No campo \u201cassunto\u201d do e mail informar: 28218- Analista/Desenvolvedor\nde Sistemas Pleno",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/Analista-Desenvolvedor-de-Sistemas-Pleno.pdf"
        },
        {
            "title": "28220-Bolsista EV-1",
            "description": "Projeto: 28220-Bolsista EV-1",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/Bolsista-EV-1-.pdf"
        },
        {
            "title": "28227 - Resultado Processo Seletivo TERRITORIOS POPULARES II",
            "description": "Projeto: 28227 \u2013 Resultado Processo Seletivo TERRITORIOS POPULARES IIAcesse o link abaixo para ter acesso a lista de candidatos aprovados no processo seletivo do projeto,",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/05/Resultado.jpg"
        },
        {
            "title": "Analista de Big Data",
            "description": "Projeto: 28295 \u2013 Analista de Dados, Desenvolvedor Web, Analista Big Data \u2013 MPMGModalidade de trabalho: Remoto*Ap\u00f3s a diminui\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias, por conta da pandemia da Covid-19, o trabalho poder\u00e1 migrar para uma modalidade mista (remoto + presencial) ou somente presencial (nas instala\u00e7\u00f5es do GSI/MPMG \u2013 Lourdes, Belo Horizonte \u2013 MG).Os interessados dever\u00e3o fazer a inscri\u00e7\u00e3o pelo link:https://forms.gle/ZNFS4RxPus2pSqhHA",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/Vaga-Analista-de-Big-Data-28295-MPMG.pdf"
        },
        {
            "title": "Arquiteto de Dados",
            "description": "Projeto: 28295 \u2013 Analista de Dados, Desenvolvedor Web, Analista Big Data \u2013 MPMGModalidade de trabalho: Remoto*Ap\u00f3s a diminui\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias, por conta da pandemia da Covid-19, o trabalho poder\u00e1 migrar para uma modalidade mista (remoto + presencial) ou somente presencial (nas instala\u00e7\u00f5es do GSI/MPMG \u2013 Lourdes, Belo Horizonte \u2013 MG).Os interessados dever\u00e3o fazer a inscri\u00e7\u00e3o pelo link:https://forms.gle/aJqo9d6T7DPjem5p9",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/Vaga-Arquiteto-de-Dados-28295-MPMG.pdf"
        },
        {
            "title": "Desenvolvedor Web (full stack)",
            "description": "Projeto: 28295 \u2013 Analista de Dados, Desenvolvedor Web, Analista Big Data \u2013 MPMGModalidade de trabalho: Remoto*Ap\u00f3s a diminui\u00e7\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias, por conta da pandemia da Covid-19, o trabalho poder\u00e1 migrar para uma modalidade mista (remoto + presencial) ou somente presencial (nas instala\u00e7\u00f5es do GSI/MPMG \u2013 Lourdes, Belo Horizonte-MG).Os interessados dever\u00e3o fazer a inscri\u00e7\u00e3o pelo link:https://forms.gle/D38N232MMtar8YdUA",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/Vaga-Desenvolvedor-Web-full-stack-28295-MPMG.pdf"
        },
        {
            "title": "28305/Bolsista Apoio Cient\u00edfico D \u2013 COMOB/ICMBIO",
            "description": "Projeto: 28305/Bolsista Apoio Cient\u00edfico D \u2013 COMOB/ICMBIOFinalidade: Promover a integra\u00e7\u00e3o dos Centros Nacionais de Pesquisa e Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio nas a\u00e7\u00f5es voltadas ao monitoramento da biodiversidade das\u00a0 \u00e1reas protegidas no Bioma Pantanal, considerando o escopo do projeto \u201cAvalia\u00e7\u00e3o do Impacto do Fogo sobre a Biodiversidade do Pantantal\u201d.ATEN\u00c7\u00c3O: Os candidatos dever\u00e3o preencher o link que \u00e9 o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3ohttps://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSee7cfllTLUSdjiP1aV7yba7cdcKHVHavOBGJNZzugZo97OGw/viewform?usp=sf_link",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/05/Bolsa-Apoio-Cientifico-D-COMOB_Projeto_Pantanal_ICMBio-1.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsista Desenv Tecnolo\u0301gico em TICs DTC A ICMBIO",
            "description": "Projeto: 28305/ICMBioAtividade principal:Desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas no gerenciamento das atividades cient\u00edficas, did\u00e1ticas, dados de ocorr\u00eancia de esp\u00e9cies e monitoramento da biodiversidade nos sistemas Sisbio e SIS-Monitora;Automatiza\u00e7\u00e3o de processos.Hor\u00e1rio de trabalho:  40 h semanaisValor da bolsa/sal\u00e1rio: R$: R$ 8.000,00Dever\u00e3o encaminhar os curr\u00edculos para pesquisa.planejamento@icmbio.gov.br at\u00e9 o dia 23/03/2021.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/Divulgac\u0327a\u0303o-Vagas-Projeto_Pantanal16mar21-2.pdf"
        },
        {
            "title": "Analista e Desenvolvimento de Sistemas",
            "description": "Projeto: 28331 \u2013 Analista e Desenvolvimento de SistemasLocal de Trabalho: Remoto e presencial no Ibict e TJDFTN\u00famero de vagas: 01Dura\u00e7\u00e3o: (04 meses)Crit\u00e9rio de Sele\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise curricular e entrevista remotaRegime de contrata\u00e7\u00e3o: Servi\u00e7os Aut\u00f4nomosValor contratual: R$20.000,00 (vinte mil reais) \u2013 L\u00edquidoOs interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo lattes atualizado, para o e-mail: cotec@ibict.br at\u00e9 o dia 13/08/2021, com o t\u00edtulo \u201cVAGA PARA ANALISTA-2/2021 E DESENVOLVIMENTO DE SISTEMA VUFIND\u201d.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/Analista-e-Desenvolvimento-de-Sistemas.pdf"
        },
        {
            "title": "28564 - Bolsista (revis\u00e3o e formata\u00e7\u00e3o de obra t\u00e9cnica)",
            "description": "Projeto: 28564 \u2013 Bolsista (revis\u00e3o e formata\u00e7\u00e3o de obra t\u00e9cnica)1.Requisitos:O profissional dever\u00e1 estar dispon\u00edvel para \u00a0realizar suas atividades de forma remota e presencial, por 30 horas semanais2. Tempo de execu\u00e7\u00e3o estimado:30h/semanaisUm (1) m\u00eas3. Valor mensal estimadoR$ 5.000,00 (cinco mil reais)Sele\u00e7\u00e3o:\u00a0Ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s de an\u00e1lise curricular.Enviar curr\u00edculo lattes at\u00e9 o dia 19/11/2021 no seguinte e-mail: vigilanciadedantufmg@gmail.comNo t\u00edtulo, informar o nome do projeto: 28564 \u2013 Promo\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade na Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade de Doen\u00e7as e Agravos N\u00e3o Transmiss\u00edveis Integrada.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/28564-Termo-de-Referencia.pdf"
        },
        {
            "title": "28740 - Bolsista - Pesquisador p\u00f3s-doutoral",
            "description": "Projeto: 28740 \u2013 Bolsista \u2013 Pesquisador p\u00f3s-doutoralRequisitos:\u2013 Gradua\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de exatas/\n\u2013 Doutorado na \u00e1rea da sa\u00fade/epidemiologia/\n\u2013 Experi\u00eancia com an\u00e1lise de indicadores de sa\u00fade e mortalidade\n\u2013 Experi\u00eancia com o estudo Carga Global de Doen\u00e7as (GBD)\n-Experi\u00eancia com m\u00e9todos para melhoria da qualidade dos dados de mortalidade por causas\n\u2013 Experi\u00eancia em redistribui\u00e7\u00e3o de causas de morte inespec\u00edficas/mal definidas\n\u2013 Expertise para an\u00e1lise de dadosCarga Hor\u00e1ria e tempo de execu\u00e7\u00e3o estimado:30h/semanais\n12 mesesValor mensal estimado:R$4100,00Sele\u00e7\u00e3o:Ser\u00e1 realizada atrav\u00e9s de an\u00e1lise curricular\nEnviar curr\u00edculo lattes at\u00e9 o dia 29 de novembro de 2021 no seguinte e-mail:\nprojetogbdsim@gmail.com\nNo t\u00edtulo, informar nome e vaga do projeto.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/TR_bolsista-pos-doc-28740.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsa de\u000bApoio T\u00e9cnico - Projeto \u201cTestes de toxicidade, seguran\u00e7a e imunogenicidade de uma vacina recombinante para a leishmaniose visceral humana \u201d",
            "description": "Projeto: Bolsa de Apoio T\u00e9cnicoForma\u00e7\u00e3o: gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ou da Sa\u00fade, preferencialmente mestrado;Experi\u00eancia ou conhecimento: a\u00e7\u00f5es regulat\u00f3rias, ensaios cl\u00ednicos.Atividades: apoio ao desenvolvimento do projeto.Desej\u00e1vel: Dom\u00ednio da l\u00edngua inglesaIn\u00edcio imediato\u201cInteressados devem enviar curr\u00edculo para secretarias.minas@fiocruz.br at\u00e9 o dia 30/03/2020\u2033",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/cartaz_bolsa-tecnico-projeto-Vacina-Inova.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsista Apoio Cient\u00edfico C \u2013 CBC/ICMBIO - 28305",
            "description": "Projeto: Bolsista Apoio Cient\u00edfico C \u2013 CBC/ICMBIO \u2013 28305Atividade principal: Desenvolvimento de atividades t\u00e9cnicas, em campo e escrit\u00f3rio, de apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cAvalia\u00e7\u00e3o do impacto do fogo sobre a biodiversidade do Pantanal\u201c, relacionadas especificamente aos efeitos do fogo sobre ambientes e flora para subsidiar o Plano de Recupera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas e popula\u00e7\u00f5es de esp\u00e9cies afetadas.Exig\u00eancias para a vaga (crit\u00e9rios eliminat\u00f3rios):-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas ou \u00e1reas correlatas;-Disponibilidade para viagens (superado o estado cr\u00edtico da pandemia de COVID-19);-Capacidade de leitura em ingl\u00eas.Experi\u00eancia e habilidades para a vaga (crit\u00e9rios classificat\u00f3rios):-Experi\u00eancia com o uso de ferramentas de geoprocessamento;-Experi\u00eancia profissional na \u00e1rea tem\u00e1tica ou geogr\u00e1fica do projeto (tempo e relev\u00e2ncia);-Experi\u00eancia em atividades de campo.Crit\u00e9rios e etapas de sele\u00e7\u00e3o:An\u00e1lise de curr\u00edculo e entrevista virtual, para verificar o atendimento dos crit\u00e9rios estabelecidos para a vaga.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/05/Divulgacao_Vaga_BolsaCBC_Projeto_Pantanal_03mai2021.pdf"
        },
        {
            "title": "Vaga para Engenheiro Civil - Arraial do Cabo - RJ",
            "description": "Projeto: Engenheiro civil \u2013 Arraial do Cabo \u2013 RJVaga para Engenheiro Civil \u2013 Arraial do Cabo \u2013 RJLocal de Trabalho: Obra de torre estaiada no IEAPM \u2013 Instituto de Estudos do Mar Almirante Paulo Moreira \u2013 Arraial do Cabo \u2013 RJHor\u00e1rio de trabalho: Segunda a Sexta, 10 horas/semanaPrazo da Contrata\u00e7\u00e3o: 2 meses, com possibilidade de amplia\u00e7\u00e3oN\u00famero de vagas: 01Os interessados dever\u00e3o encaminhar curr\u00edculo para vagaengenhariario@gmail.com\u00a0at\u00e9 o dia 22/10/2021.No campo \u201cassunto\u201d do e mail informar \u201cVaga Engenheiro Civil \u2013 Arraial do Cabo \u2013 RJ",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/Engenheiro-Civil.pdf"
        },
        {
            "title": "BOLSA DE PESQUISA EM PROJETO DE P&D",
            "description": "Projeto: OPORTUNIDADE DE BOLSA DE PESQUISA EM PROJETO DE P&DO Centro de Tecnologia em Nanomateriais e Grafeno \u2013 CTNano/UFMG est\u00e1 selecionando 1 (um) pesquisador(a) com no m\u00ednimo 6 anos de experi\u00eancia comprovada em atividades de pesquisa ou inova\u00e7\u00e3o para atuar em um projeto de pesquisa/desenvolvimento de sensores para identifica\u00e7\u00e3o de l\u00edquidos.\nO(a) candidato(a) deve possuir experi\u00eancia em programa\u00e7\u00e3o computacional, preferencialmente em linguagem C, C++, Python e MatLab, com conhecimentos na \u00e1rea de redes neurais artificiais, com \u00eanfase no desenvolvimento de algoritmos para tratamento de dados e reconhecimento de padr\u00f5es. \u00c9 desej\u00e1vel tamb\u00e9m que o candidato possua alguma experi\u00eancia em automa\u00e7\u00e3o e prototipagem.\nOs interessados devem enviar seu curr\u00edculo Lattes para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico contato@ctnano.org, com o t\u00edtulo: [VAGA PROJETO P&D SENSOR ] \u2013 nome e sobrenome do candidato. O curr\u00edculo lattes deve estar atualizado e a comprova\u00e7\u00e3o dos 06 anos de experiencia em pesquisa ou inova\u00e7\u00e3o bem documentada. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada primeiramente por meio de an\u00e1lise eliminat\u00f3ria dos curr\u00edculos. Os candidatos aprovados nesta etapa ser\u00e3o notificados por e-mail para marca\u00e7\u00e3o da entrevista.Informa\u00e7\u00f5es importantes:\n\u2022 Remunera\u00e7\u00e3o: Bolsa de Desenvolvimento Tecnol\u00f3gico e Industrial (DTI A) \u2013 R$ 4.000,00/m\u00eas\n\u2022 Dura\u00e7\u00e3o do projeto: 12 meses\n\u2022 In\u00edcio previsto: jan/22 (in\u00edcio do m\u00eas)\n\u2022 Carga hor\u00e1ria: 40h/semana\n\u2022 Local de trabalho: CTNano/UFMG \u2013 Rua Professor Jos\u00e9 Vieira de Mendon\u00e7a, n\u00ba 520 \u2013 Engenho Nogueira, Belo Horizonte \u2013 MG, 31310-260\n\u2022 Prazo para envio do curr\u00edculo lattes: 30/11/21\n\u2022 Primeira etapa: recebimento e an\u00e1lise dos curr\u00edculos\n\u2022 Segunda etapa: realiza\u00e7\u00e3o de entrevistas com os aprovados na primeira etapa entre 01/dez a 12/dez",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/Descricao-da-Vaga-CTNANO-1.pdf"
        },
        {
            "title": "Engenheiro Civil",
            "description": "Projeto: PROJETO 22793/VALE/ICMBIODescri\u00e7\u00e3o das atividades a serem desempenhadas: Exig\u00eancias do cargo/vaga:",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/Edital-para-a-vaga-de-Engenheiro-Civil.pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto 27416 - T\u00e9cnico em Qu\u00edmica",
            "description": "Projeto: Projeto 27416 \u2013 T\u00e9cnico em Qu\u00edmicaVaga para T\u00e9cnico em Qu\u00edmica \u2013 Bolsa de PesquisaLocal de Trabalho:\u00a0Centro de Desenvolvimento da Tecnologia Nuclear \u2013 CDTN, Campus da UFMG na Pampulha, Belo Horizonte, MGHor\u00e1rio de trabalho:\u00a0Segunda a Sexta, 40 horas/semanaN\u00famero de vagas: 01",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/Vaga-Tecnico-Quimica-Caracterizacao-Novembro21..pdf"
        },
        {
            "title": "T\u00e9cnico de Eletrot\u00e9cnica para Planta Piloto de Produ\u00e7\u00e3o",
            "description": "Projeto: Projeto 27416*1 \u2013 Mggrafeno 2.0: Produ\u00e7\u00e3o de grafeno a partir da esfolia\u00e7\u00e3o qu\u00edmica  de grafite natural e aplica\u00e7\u00f5esA contrata\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 por bolsa de pesquisa, dadas as caracter\u00edsticas das tarefas a serem realizadas\npelo(a) profissional estarem intrinsecamente ligadas a um projeto de pesquisa e desenvolvimento.Os interessados dever\u00e3o encaminhar os curr\u00edculos e duas cartas de recomenda\u00e7\u00e3o para os e-mails:\nwalquiria.marcondes@cdtn.br e contato@mggrafeno.com.br at\u00e9 o dia 24 de Setembro de 2021 \u00e0s 17:00\nhoras. No t\u00edtulo, informar nome e vaga do projeto.O processo de sele\u00e7\u00e3o estar\u00e1 ancorado na an\u00e1lise dos curr\u00edculos e das cartas de recomenda\u00e7\u00e3o avaliando-se tanto a capacita\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 adequa\u00e7\u00e3o do perfil do candidato \u00e0s atividades do projeto. O processo\nde sele\u00e7\u00e3o incluir\u00e1 uma entrevista, al\u00e9m de outras informa\u00e7\u00f5es a serem solicitadas a crit\u00e9rio da comiss\u00e3o\nde sele\u00e7\u00e3o.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/09/Vaga-Tecnico-de-Eletrotecnica.pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto 27667 - Designer para diagrama\u00e7\u00e3o",
            "description": "Projeto: Projeto 27667 \u2013 Designer para diagrama\u00e7\u00e3o\u00a0Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo profissional atualizado e a proposta or\u00e7ament\u00e1ria, para o e-mail: cgti@ibict.br at\u00e9 o dia 14/06, com o t\u00edtulo \u201cVG_18_- Designer\u201d.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/06/vaga-Designer.pdf"
        },
        {
            "title": "Bolsista de Inova\u00e7\u00e3o e Viabilidade de projeto",
            "description": "Projeto: Projeto 27788 -Bolsista de Inova\u00e7\u00e3o e Viabilidade de projetoLocal de trabalho: Belo HorizonteBolsa: R$2.200,00 (Graduado) e R$ 1.000,00 (Graduando);Os interessados dever\u00e3o encaminhar curr\u00edculo para rayzaresende@fundep.com.br at\u00e9 o dia 04/04/2021.\nNo campo \u201cAssunto\u201d do e-mail informar: Vaga bolsista de Inova\u00e7\u00e3o \u2013 Graduado ou Graduando.Obs: Encaminhar no corpo do e-mail o Linkedin do candidato.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/Vaga-Bolsista-2.pdf"
        },
        {
            "title": "Medico",
            "description": "Projeto: Projeto 28034 OpasInteressados enviar curr\u00edculos at\u00e9 o dia 02/09/2021 para Gleiceane Le\u00e3o gleiceaneleao14@gmail.com",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/TR_Pesquisador-Novo-1.pdf"
        },
        {
            "title": "Pesquisador na area da saude",
            "description": "Projeto: Projeto 28034 OpasInteressados enviar curr\u00edculos at\u00e9 o dia 02/09/2021 para Gleiceane Le\u00e3o gleiceaneleao14@gmail.com",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/TR_Pesquisador-Novo-4.pdf"
        },
        {
            "title": "Medico",
            "description": "Projeto: Projeto 28034 OpasInteressados enviar curr\u00edculos at\u00e9 o dia 02/09/2021 para Gleiceane Le\u00e3o gleiceaneleao14@gmail.com",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/TR_Pesquisador-Novo-3.pdf"
        },
        {
            "title": "Medico",
            "description": "Projeto: Projeto 28034 OpasInteressados enviar curr\u00edculos at\u00e9 o dia 02/09/2021 para Gleiceane Le\u00e3o gleiceaneleao14@gmail.com",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/TR_Pesquisador-Novo-2.pdf"
        },
        {
            "title": "Pesquisador area da saude",
            "description": "Projeto: Projeto 28034 OpasInteressados enviar curr\u00edculos at\u00e9 o dia 02/09/2021 para Gleiceane Le\u00e3o gleiceaneleao14@gmail.com",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/TR_Pesquisador-Novo-5.pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto 28197 - Vaga Bolsista de Mestrado ",
            "description": "Projeto: Projeto 28197 \u2013 Vaga Bolsista de Mestrado\u00a0Os interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo incluindo o semestre em curso, hist\u00f3rico escolar e o orientador (acad\u00eamico ou da disserta\u00e7\u00e3o), para o e-mail: selecaomdh@dcc.ufmg.br, at\u00e9 o dia 11/10/2021. No t\u00edtulo do e-mail \u00e9 necess\u00e1rio informar: [SINDH] Bolsista de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.\u00a0\u00a0",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/DCC-perfil-bolsista-pos-graduacao-bolsa-mestrado.pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto 28240/Bolsa Iniciativa Regenera Brasil \u2013 DTI-A",
            "description": "Projeto: Projeto 28240/Bolsa Iniciativa Regenera Brasil \u2013 DTI-AAvalia\u00e7\u00e3o de modelos de recupera\u00e7\u00e3o florestal em\nlarga escala para a Amaz\u00f4nia Central e Mata Atl\u00e2ntica\nMetas F\u00edsicas 4 e 5 \u2013 Co execu\u00e7\u00e3o INPA/INMA/MCTI\nLocal de Trabalho \u2013 Instituto Nacional da Mata Atl\u00e2ntica \u2013Santa Teresa\u0002ES\nVagas: 1\nAtividades:\n\u2713 Sele\u00e7\u00e3o de \u00e1reas com diferentes tipologias florestais e\nm\u00e9todos de restaura\u00e7\u00e3o florestal na Mata Atl\u00e2ntica;\n\u2713 Coleta de dados nas \u00e1reas selecionadas;\n\u2713 Participa\u00e7\u00e3o em treinamentos para coleta e analise de dados\nambientais;\n\u2713 An\u00e1lise de dados ambientais coletados em \u00e1reas de vegeta\u00e7\u00e3o\nnatural com diferentes tipologias florestais e m\u00e9todos de\nrecupera\u00e7\u00e3o;\n\u2713 Uso de dados espaciais e de cole\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica para apoio das\nan\u00e1lises de campo, elabora\u00e7\u00e3o de documentos t\u00e9cnicos;\n\u2713 Elabora\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de resultados.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/inma_regenera_bolsas_2021_dtiA.pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto 28240/Bolsa Iniciativa Regenera Brasil \u2013 DTI-C",
            "description": "Projeto: Projeto 28240/Bolsa Iniciativa Regenera Brasil \u2013 DTI-CAvalia\u00e7\u00e3o de modelos de recupera\u00e7\u00e3o florestal em\nlarga escala para a Amaz\u00f4nia Central e Mata Atl\u00e2ntica\nMetas F\u00edsicas 4 e 5 \u2013 Co execu\u00e7\u00e3o INPA/INMA/MCTI\nLocal de Trabalho \u2013 Instituto Nacional da Mata Atl\u00e2ntica \u2013Santa Teresa\u0002ES\nVagas: 5\nAtividades:\n\u2713 Sele\u00e7\u00e3o de \u00e1reas com diferentes tipologias florestais e\nm\u00e9todos de restaura\u00e7\u00e3o florestal na Mata Atl\u00e2ntica;\n\u2713 Coleta de dados nas \u00e1reas selecionadas;\n\u2713 Participa\u00e7\u00e3o em treinamentos para coleta e analise de dados\nambientais;\n\u2713 An\u00e1lise de dados ambientais coletados em \u00e1reas de vegeta\u00e7\u00e3o\nnatural com diferentes tipologias florestais e m\u00e9todos de\nrecupera\u00e7\u00e3o;\n\u2713 Uso de dados espaciais e de cole\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica para apoio das\nan\u00e1lises de campo, elabora\u00e7\u00e3o de documentos t\u00e9cnicos;\n\u2713 Elabora\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de resultados.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/inma_regenera_bolsas_2021_dtiC.pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto 28240/Bolsa-Iniciativa Regenera Brasil \u2013 DTI-B",
            "description": "Projeto: Projeto 28240/Bolsa-Iniciativa Regenera Brasil \u2013 DTI-BIniciativa Regenera Brasil \u2013 DTI-B\nVagas para projeto: 2906/20\nAvalia\u00e7\u00e3o de modelos de recupera\u00e7\u00e3o florestal em\nlarga escala para a Amaz\u00f4nia Central e Mata Atl\u00e2ntica\nMetas F\u00edsicas 4 e 5 \u2013 Co execu\u00e7\u00e3o INPA/INMA/MCTI\nLocal de Trabalho \u2013 Instituto Nacional da Mata Atl\u00e2ntica \u2013Santa Teresa\u0002ES\nVagas: 2\nAtividades:\n\u2713 Sele\u00e7\u00e3o de \u00e1reas com diferentes tipologias florestais e\nm\u00e9todos de restaura\u00e7\u00e3o florestal na Mata Atl\u00e2ntica;\n\u2713 Coleta de dados nas \u00e1reas selecionadas;\n\u2713 Participa\u00e7\u00e3o em treinamentos para coleta e analise de dados\nambientais;\n\u2713 An\u00e1lise de dados ambientais coletados em \u00e1reas de vegeta\u00e7\u00e3o\nnatural com diferentes tipologias florestais e m\u00e9todos de\nrecupera\u00e7\u00e3o;\n\u2713 Uso de dados espaciais e de cole\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica para apoio das\nan\u00e1lises de campo, elabora\u00e7\u00e3o de documentos t\u00e9cnicos;\n\u2713 Elabora\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de resultados.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/08/inma_regenera_bolsas_2021_dtiB-2.pdf"
        },
        {
            "title": "Profissional de Marketing",
            "description": "Projeto: Projeto 28266 \u2013 Rede de Conhecimento Cient\u00edfico- Profissional de MarketingProjeto: Sistema de Processamento de Dados para a CT&I, com Ante-Projeto de Plataforma de Informa\u00e7\u00e3o com base em Rede Social: Rede de Conhecimento Cient\u00edfico/ MCTILocal de Trabalho: RemotoN\u00famero de vagas: 01Dura\u00e7\u00e3o: (02 meses)Crit\u00e9rio de Sele\u00e7\u00e3o: An\u00e1lise curricular e entrevista remotaRegime de contrata\u00e7\u00e3o: Servi\u00e7os Aut\u00f4nomosOs interessados dever\u00e3o encaminhar o curr\u00edculo atualizado, para o e-mail: cotec@ibict.br at\u00e9 o dia 20/10/2021, com o t\u00edtulo \u201cVAGA PARA PROFISSIONAL DE MARKETING\u201d.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/RPA-Marketing.pdf"
        },
        {
            "title": "Advogado J\u00fanior",
            "description": "Projeto: Projeto 28523 \u2013 CTIT Advogado J\u00faniorPrestar assessoria jur\u00eddica aos diversos setores da CTIT e demais \u00f3rg\u00e3os e unidades da UFMG e FUNDEP em mat\u00e9ria de propriedade intelectual e inova\u00e7\u00e3o.RESPONSABILIDADES E ATRIBUI\u00c7\u00d5ESREQUISITOS E QUALIFICA\u00c7\u00d5ESINFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS\u00a0Os interessados dever\u00e3o encaminhar os curr\u00edculos para regulapi@ctit.ufmg.br e financeiro@ctit.ufmg.br. No campo \u201cAssunto\u201d do e-mail dever\u00e1 ser informado: nome da vaga/cargo nome da vaga/cargo Vaga para ADVOGADO JUNIOR",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/10/Descricao-da-Vaga-de-Advogado-Junior-2.pdf"
        },
        {
            "title": "ANALISTA DE PROPRIEDADE INTELECTUAL EM F\u00cdSICA E ENGENHARIA",
            "description": "Projeto: Projeto 28523 \u2013 CTIT ANALISTA DE PROPRIEDADE INTELECTUAL EM F\u00cdSICA E ENGENHARIAOs interessados dever\u00e3o encaminhar os curr\u00edculos para patentes@ctit.ufmg.br e financeiro@ctit.ufmg.br; at\u00e9 o dia 12/10/2021. No campo \u201cAssunto\u201d do e-mail dever\u00e1 ser informado: nome da vaga/cargo nome da vaga/cargo Vaga para ANALISTA DE PROPRIEDADE INTELECTUAL EM F\u00cdSICA E ENGENHARIA",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/09/Vaga-para-ANALISTA-DE-PROPRIEDADE-INTELECTUAL-EM-FISICA-E-ENGENHARIA-Correcao-salario.pdf"
        },
        {
            "title": "TECNICO EM SUPORTE -TI / CTS",
            "description": "Projeto: PROJETO TELESSAUDEINTERESSANDOS ENVIAR CURRICULO PARA :Endere\u00e7o de e-mail: telessaude.mg@hc.ufmg.br\nPrazo de envio: 20/04/2021.\u00a0",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/04/Vaga-para-Tecnico-em-suporte-de-TI_.docx"
        },
        {
            "title": "Vaga: Desenvolvedor PHP s\u00eanior",
            "description": "Projeto: Projeto: 23656 \u2013 Desenvolvedor PHPLocal de trabalho: UFMG \u2013 Belo Horizonte/MGOs curr\u00edculos devem ser enviados at\u00e9 19/02 para o email: dir@cedecom.ufmg.br com o t\u00edtulo \u201cVaga Desenvolvedor PHP\u201d.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/03/Vaga-CEDECOM.pdf"
        },
        {
            "title": "Gerente Comercial para atuar no Projeto de Extens\u00e3o Difus\u00e3o Bibliogr\u00e1fica do Conhecimento T\u00e9cnico-Cient\u00edfico, coordenado pela Editora UFMG em parceria com a FUNDEP.",
            "description": "Projeto: Projeto: 28001 \u2013 Projeto de Extens\u00e3o Difus\u00e3o Bibliogr\u00e1fica do Conhecimento T\u00e9cnico-Cient\u00edficoLocal de realiza\u00e7\u00e3o das atividades: a princ\u00edpio, em\u00a0regime remoto. Ap\u00f3s a reabertura das atividades no Campus Pampulha (ainda sem previs\u00e3o de data), ser\u00e1 presencial, na Avenida Ant\u00f4nio Carlos, 6627 \u2013 CAD 2, Bloco 3 \u2013 Campus Pampulha \u2013 Belo Horizonte, MG.Os interessados dever\u00e3o encaminhar os curr\u00edculos para o e-mail: marcosjunior@fundep.com.br, at\u00e9 o dia 21/04/2021 \u00e0s 23h:59min. No t\u00edtulo do e-mail informar nome da vaga e projeto.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/04/Vaga-Gerente-Comercial-Editora-UFMG..pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto 28610 - Bolsista Coordenador EAD",
            "description": "Projeto: Projeto: 28610Atividade: Coordena\u00e7\u00e3o do processo de revis\u00e3o, tradu\u00e7\u00e3o e oferta de curso em formato de Educa\u00e7\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia em Portugu\u00eas e Espanhol sobre o Estudo Global Burden of Disease, que est\u00e1 sendo desenvolvido no \u00e2mbito deste projeto.Interessados: enviar curr\u00edculo lattes at\u00e9 o dia 27/08/2021 no seguinte e-mail:gbdmercosul@gmail.comNo t\u00edtulo, informar nome da vaga e n\u00famero do projeto.\u00a0",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/07/TR_bolsista-Coordenador_EAD-1.pdf"
        },
        {
            "title": "Projeto: 28610- Bolsista  P\u00f3s Doutorado",
            "description": "Projeto: Projeto: 28610Atividade: produzir an\u00e1lises sobre a carga de doen\u00e7as do Brasil e UF, Pa\u00edses do Mercosul e outros pa\u00edses, segundo diferentes causas de mortalidade, incapacidades e fatores de risco utilizando diferentes m\u00e9tricas como: taxas de mortalidade, DALYs, YLL, YLD e outras;Interessados: enviar curr\u00edculo lattes at\u00e9 o dia 30/08/2021 no seguinte e-mail:gbdmercosul@gmail.comNo t\u00edtulo, informar nome da vaga e n\u00famero do projeto.",
            "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/07/TR_bolsista-pos-doc.pdf"
        }
    ],
    "last_update": {
        "date": "11/12/2021 09:00:22",
        "jobs_added": [
            {
                "title": "Pesquisador para vaga em processamento e fabrica\u00e7\u00e3o de nanomateriais",
                "description": "Projeto: [27693] LCPNano \u2013 processamento e fabrica\u00e7\u00e3o de nanomateriaisOs interessados devem enviar seu curr\u00edculo Lattes para o endere\u00e7o eletr\u00f4nico (cv.lcpnano@gmail.com), com o t\u00edtulo: [VAGA LCPNANO PROCESSAMENTO] \u2013 nome e sobrenome do candidato. O curr\u00edculo lattes deve estar atualizado e a comprova\u00e7\u00e3o dos 06 anos de experi\u00eancia em pesquisa ou inova\u00e7\u00e3o bem documentada. A sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada primeiramente por meio de an\u00e1lise eliminat\u00f3ria dos curr\u00edculos. Os candidatos aprovados nesta etapa ser\u00e3o notificados por e-mail para marca\u00e7\u00e3o da entrevista.",
                "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/12/chamada-pesquisador-processamento-nov-2021-1-1.pdf"
            },
            {
                "title": "27386 - Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Gerenciamento de Projetos",
                "description": "Projeto: 27386 \u2013 Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Gerenciamento de Projetos",
                "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/ESTAGIARIO_NIVEL_SUPERIOR_GERENCIAMENTO_PROJETOS_29_NOV_2021-2.pdf"
            },
            {
                "title": "27386-Bolsista - Programador de Software",
                "description": "Projeto: 27386-Bolsista \u2013 Programador de Software",
                "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/PROGRAMADOR_SOFTWARE_29_NOV_2021-1.pdf"
            },
            {
                "title": "27386-Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Desenvolvimento de Sistemas de TI",
                "description": "Projeto: 27386-Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Desenvolvimento de Sistemas de TI",
                "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/ESTAGIARIO_NIVEL_SUPERIOR_EM_DESENVOLVIMENTO_DE_SISTEMAS_DE_TI_29_NOV_2021-1.pdf"
            }
        ],
        "jobs_removed": [
            {
                "title": "27386 - Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Gerenciamento de Projetos",
                "description": "Projeto: 27386 \u2013 Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Gerenciamento de Projetos",
                "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/ESTAGIARIO_NIVEL_SUPERIOR_GERENCIAMENTO_PROJETOS_29_NOV_2021.pdf"
            },
            {
                "title": "27386-Bolsista - Programador de Software",
                "description": "Projeto: 27386-Bolsista \u2013 Programador de Software",
                "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/PROGRAMADOR_SOFTWARE_29_NOV_2021.pdf"
            },
            {
                "title": "27386-Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Desenvolvimento de Sistemas de TI",
                "description": "Projeto: 27386-Estagi\u00e1rio N\u00edvel Superior em Desenvolvimento de Sistemas de TI",
                "url": "https://www.fundep.ufmg.br/wp-content/uploads/2021/11/ESTAGIARIO_NIVEL_SUPERIOR_EM_DESENVOLVIMENTO_DE_SISTEMAS_DE_TI_29_NOV_2021.pdf"
            }
        ]
    }
}